根本我地太空人》HKU，希望space同學仔停止自稱HKU！

特別係engi嘅同學仔
去NASA做，班HKU engi 仔都未必得

太空人全面停止自稱HKU

發現好多同學仔鍾意自貶

好自障，未試過咁自稱，頂多講笑時自嘲

我都冇試過
講唔出口

叫開自己太空人
識有個人成日又去hku lib温書，又影相

我叫開asshole仔
識人周街講自己hku

講得好！pound of the school

Ive league

Tinder unofficial: university of hk
姐係係唔係